{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 追加人数の発生の際、事前に連絡をお願いします。 追加人数に対する費用は別途請求される場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約および利用は、ホテルの規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を厳守し、施設毀損または紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、喫煙は絶対禁止されます。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、この場合、全額払い戻しが可能です。 料金と料金表を間違って反映した場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 様々な施設とサービスを提供しており、個別バーベキュー、母屋客室、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機、カラオケ、セミナー室、フットサル場、基本調味料、駐車場可能、ゲームパーティーなどの施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数の発生の際、事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は別途請求されますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は、ホテルの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を厳守し、施設毀損または紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、喫煙は絶対禁止されます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に迷惑をかける恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、この場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがある場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表を間違って反映した場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "様々な施設とサービスを提供しており、個別バーベキュー、母屋客室、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、空気清浄機、カラオケ、セミナー室、フットサル場、基本調味料、駐車場可能、ゲームパーティーなどの施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 599
    }
}